一人一句自我安慰說話

惡人有惡報

好人有好報

天生我才必有用

你不是一無所有，你還有病😊

有錢就有女